有冇巴打想扮廢老，奴工做場戲

互屌，廢老果方得閒出下手，差佬最後都會放人